中階旗艦nokia 7 nokia 8 spec流出

傳聞會係咁
s660
4GB ram
1080 (nokia 7), 2k (nokia 8)
傳nokia 8有蔡司鏡

真旗艦應該就係nokia 9，延續9系旗艦呢個傳統

9閪旗艦

s660

有咩問題
中階唔用s6唔通用mtk?

中國機

屌你低中高咁出
好撚心出部旗艦照下先啦

屌你部鳩部都係旗艦

幾時先肯出真旗艦

窮人富豪

唔知有冇nfc呢

如果nokia 8同 nokia 9個spec差唔多
個分別只在於s660定s835
我寧願買s660，用電同穩定性都會比s835好

56k上網

對中價黎講660又唔差喎

關咩事
想要粒穩定啲嘅u都係56k

其實如果唔係成日打機cpu真係唔洗咁勁寧願慳電啲仲好啦

利申，有新追新

你老母係雞

s8系列勁係勁
但往往有個通病就係耗電管理做得麻麻，好易變倒水電
電唔夠用，你部機曉飛都無用。

M8 S801 無問題

只係32bit嘅cpu食電情況較少
到64bit嘅cpu就見到出哂事

805 先係皇者
用緊805機

咁計法apple都係大陸貼牌機

有 Nokia 嗰陣你出世未

正正經經出部flagship,死忠諗都唔諗就一定轟緊架啦。而家出埋成堆電子垃圾唔爹唔吊托咩

s835產能不足啊大哥
頭一批俾哂*** s8
Sony xperia xx premium 用s835就算二月發怖，要到六月先開始派貨
nokia咁早公布個旗艦機出嚟托柒咩

其實出3系、6系、8系、9系就夠
3系就一千蚊左右 廉價低階
6系就二千價位 中低階
8系就三千至三千五 中階至中高階
9系就四千至五千旗艦機

8系甚至可以試用helio x30，專打高性價比
x30粒gpu改用PowerVR，圖像處理係勁咗好撚多，真係可以一試

x30睇落唔錯 希望mtk仲生存到

that's why 我先話而家出啲中低階既電話托咩。
你一係就出部掂既，一係就唔好出。

唔出點知市場水溫
零件商、零售商、電訊商都係睇緊nokia今次nokia 6嘅成績表嚟決定會唔會支持重返市場

大撚把死忠驚系咩

中階又叫旗艦

更加要一部打響名堂既機
你睇apple 一部iphone 已經可以打出名堂 根本唔需要其他機

真係on99
google 下都知啦, 有個陣未出世都識搵下資料呀
呢啲真係跳出黎柒

可能nokia d高層連nfc都唔知乜來

衰左好燶嘅

出一部旗艦風險係好撚大
問心上年，除咗***嘅s7叫大賣外，有邊間夠膽話自己大賣？
旗艦機又會受支那屎米呢堆做爛市機拖累
如果一開波俾唔到信心零件商、零售商、電訊商都，佢係做唔落去嘅
錢亦好快燒完

中低階機應該最大profit rate

9up
lumia 年代都出左 NFC

WP年代已經有NFC啦
利申:用過LUMIA 710 620 830(620 830都有NFC)